點解啲狗公咁唔知醜

點解啲狗公可以咁唔知醜

明知個女仔有男朋友都仲可以係咁煩人追人

唔知醜到人地收哂你皮叫你死開都仲可以煩人

死狗公死全家生性病

一隻掌……

條女/條仔應佢同佢聯絡一定係淫婦/淫蟲

女仔冇應佢已經無視佢

條女就係冇應佢 講到明話佢煩 叫佢唔好煩佢仲係成隻狗咁

想睇對話圖

真人面對面講叫班狗公咪撚煩 都仲笑笑口扮無嘢

Cls

有2隻狗公負評